\begin{frame}\frametitle{Programmieren durch Probieren aka. Trial \& Error}
    Einfach loslegen -- Anforderung, Entwurf, Tests und Wartung beim Programmieren überlegen und anpassen.
    \advantageDisadvantage{
        \begin{itemize}
            \item Schnellerer \enquote{Start}.
            \item Geringer Aufwand.
        \end{itemize}
    }{
        \begin{itemize}
            \item Absolut keine Struktur!
            \item Keine Teamkooperation!
            \item Höherer Aufwand und Kosten bei Erweitung und Wartung.
            \item Keine Dokumentation.
            \item \dots
        \end{itemize}
    }
\end{frame}